
### Инструкция по запуску и работе с приложением

######Данное приложение разрабатывается в рамках тестового задания

Для работы приложения необходимо установить пакеты Docker и Docker-compose.
[Гайд по установке.](https://docs.docker.com/compose/install/#master-builds)

Перед тестированием приложения необходимо запустить скрипт для развертывания, который лежит в корне:
```
sudo ./UP.sh
```

Если миграция выполнится с ошибкой, то вручную выполнить:
```
php artisan migrate
php artisan db:seed
```
Javascript-модуль уже подключен на главной странице приложения с токеном LOCAL_TOKEN_TEST.
Данные о работе выводятся в лог консоли браузера.

Для подключения вручную воспользоваться следующим кодом: 

```<script src="http://localhost/js/watcher.js?token=YOUR_TOKEN"></script>```
